林奠教左你點打贏佢

玉石俱焚 if we burn you burn with us

唔係講緊用生命直硬接呀

係講緊經濟

星期一至五 最多交易既係邊度

有咩方法會停 打風會停一日 有咩方法可以停一星期

星期五至日 各大商場 廣場 連所店

阻塞所有出入口 去window shopping

阻礙到交易 先係佢最驚既野

再係禁封路 圍狗屋 只會更多手足受傷

人數會愈來愈少

更改作戰方法 唔好再硬碰

圍商場 可以休養生息 涼冷氣

記住消費封搵士多 同 分店少既食市 保充體力

各位 呢個星期大家補下血先啦 好嗎？

為持久戰更改策略 唔好受傷同流血

要智取

咪癲啦
罷一日工都係得35萬人參加

要兩百萬罷買

唔係要罷賣 係阻礙人買唔到野 你可以停到地鐵

點解停唔到人交易

唔好攪人番唔到工 係要攪到人買唔到野

拎到大商戶因爲打風落閘 先係致勝既關鍵

TVB 深夜版本

停日信用卡

只用至現金交易

愈直接比錢

每個交易中 大財團收到既錢充愈來愈少

我哋呢篇文講咗一啲經濟手段，求幫推！喺B 段！

用八達通 MTR 賺錢

同信用卡 EPS

銀行賺錢

文宣幫幫手 入圍商場所有出入口

底層升降機 電梯

重點 要比人番到工

但唔可以比人買野

要比人番工呀 有好多人唔番工係糧出

有錢冇 *定 洗 呢個先係關鍵呀

錢會唔會再循環入番大財團度呀

幫幫手 唔好有傷者

加油呀

不要購物 不要流血

智取

push

求宣傳

要認真將上街改為室內

室內對我地好有利

狗唔入商場

如果作一入 狗既破壞 保險唔保

攬炒

孔明成日都智取, 但佢都要用火
你聰明過佢?

火燒商場 佢係唔係禁做先
禁真係做到 玉石俱焚 👍🏽

今次傷者太多太嚴重

再係禁 會愈來愈影響士氣

推

即係你用智取. 都要有暴力支持

停止落街送頭 對家轉玩陰招

唔好再企上前面俾人設局裝鳩自己

BE AIR

而家已經唔係用唔用生命硬接既問題
你就算唔關事都好
或者你和平靜坐都好
D閪警都帶頭發生衝擊
都向你射擊
即係點都會變成衝突

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

MTR 都唔好搭喇

單程飛貴果幾蚊咪又係袋係MTR 度

叫人罷搭MTR 仲好

推。所有野可以一齊做，唔消費加去機場

圍地鐵 佢都唔會射你 有愈多市民既地方 佢先更加唔敢衝

林奠已經wfc經濟
佢要既係聽話同任政權宰割既人形豬

Push

be water

警賊用陰招我地咪用返陰招
學下當年徐sir/塞爾維亞人點對付惡勢力

唔care 就唔會開記者會齋講經濟啦

有咩方法令到香港開唔到市，請出招

罷工要代價
罷買代價係咩？

唔覺得而家既警察會理有冇市民

班狗地鐵商場唔敢衝?
平行時空?

買唔到野 唔方便買野 必須品買到

唔比人買樓 攪地產 冇成交一幾個月 一定有影響

碼頭貨運，物流都係經濟。只要貨唔出唔入，香港經濟會癱瘓，珠三角一定受影響！

cctvb又玩假洗底

佢講經濟只係想spin個破壞罪名落示威度黎轉移廢中廢老視線
等淺黃中立撚閪反示威者
經濟今年一定係下行係因為美支貿易戰呀
唔好俾林奠幾句大話就帶住走

人地網上交易打風都唔驚

同意

你係商場閂曬鋪 清曬場先入商場 佢緊係照入啦

大商場仲開緊門做生意 佢沖入黎 狗唔敢架

做左商店會一見到會更預先閂舖 仲好

目的係唔比人買野 唔比人對大財團交易

港交所

網上交易係多 主流仲係門市呢

唔係開禁多出黎倒自己米咩

仲要好多因為冇車搭先罷

罷買 買消費 罷投資

要贏呢場運動只有一個可能性：全面金融抗爭

係 要贏就要從經濟入手

英雄所見略同！

因為運輸業同貨櫃碼頭都係香港四大經濟支柱之一

全民㩒錢全民㩒錢全民㩒錢全民㩒錢全民㩒錢

將經濟下行個ball 交俾林鄭

d 仆街儲少一個miles 都屌柒你呀

香港經濟是高度依賴國際貿易的自由市場經濟系統。香港是國際商業、貿易及金融樞杻，也是全球服務業主導程度最高的經濟體，其中貿易及物流業、金融服務業、專業及工商業支援服務業、旅遊業是香港經濟的四個傳統主要行業

只要運輸及物流業持續癱，效果更大

同轉貨幣 其實好難影響到

如果下下有幾百億提走 先會影響到

先唔好評論罷買呢樣野成效有幾大
咁簡單都唔試做既 講唔通囉
我頂唔順個政府喇 咩都要試
請嘗試說服身邊家人朋友一齊參與 加油。

我尋晚發左個夢，有個瘋狂想法，我地完全唔出街，係屋企見樓下有人有車就掉野落街，目標要令到無人敢出街消費，

721 811

玩gta 先諗啦

咁同六七暴動周街放菠蘿有咩分別

大家留錢啦

阻地鐵都失民意啦 停班街坊交易有撚用 與其害市民不如破壞晒所有地鐵站嘅閘口 等港鐵冇錢收好過啦

屌……班仆街要個ISP email有幾難，連同示威者扮隊友再捉人呢d咁無恥嘅招數都出得，用ISP email扮連登仔又點會無呀！

將依家遊行改去每區商場鐘意坐地涼冷氣又好
新城市嗰啲一定會落曬閘

發夢既請講番發夢

喺屋企掟嘢就叻 喺前線掟嘢又唔見你咁叻

落左閂就可以散水轉場

唔洗浪費資源

我發夢咋，阿蛇，唔好諗住用激將法喇

麻煩做文宣 56日圍大型商場啦 be water

真係唔好再圍警局

點解要圍商場！好多商場都系幫示威者、點解要攪尻佢地？

停止任何買賣 每日限定一種

【［重要］今次堅救到義士！

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

快D幫手Backup呀！！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

你估真係發起全民㩒錢 班廢老會唔會瀨屎?

唔係攪示威者

係要攪到做唔到生意

冇交易就係贏

罷稅最撚直接

最好對外宣傳行動目的先
好多時候得連登至知道自己做緊乜

呢啲時勢 緊係去機場
香港人呢一刻仲會大大消費？
個啲都唔係人黎嫁啦 一係深藍狗
你有辦法 搞到旅客大大減少 已經好足夠
利申：零售業狗

阻港交所開市點睇

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務

商家佬冇好積極向林鄭施壓

原因係佢哋覺得不痛不癢

我哋可以用和平嘅方式，令佢哋知道，林鄭再唔回應五大訴求，佢哋會攬炒一齊收皮

政府公布所有繳稅單寄失

即係點?

Digital age
冇可能阻到

2019.8.12
13：00
香港國際機場見！

我唔准你用圍商場呢D咁既字眼 明明香港人個個都有權行商場
你唔識我我唔識你 點叫圍

[AN/IOS] 發夢罷食App - IOS 出左啦

下載左未？

Window shopping

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

Sell hk 新城市唔係啦
仲有黃埔

文宣戰都好撚重要
要反制國家宣傳機器
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

up

佢根本唔care香港既生死
經濟lum佢都係袋咁多
關佢鬼事咩
根本咁樣都burn唔到去佢地到
應該要令中共點樣唾棄依個人先做到

圍港交所? 最多交易呀

罷買，罷消費 有咩唔係必須既 唔撚好消費

點解唔圍美國領事館，訴求，立即取消美國香港關係法

唔明點解唔用得信用卡？
先洗錢 後找數
用盡佢免息還款期

梗係股市

6.12
7.21
8.11

721 811希望啲人真係罷先好

支持

禁咪銀行食商戶手續費 銀行係贏家

星期五六日 罷消費 佔商場

我要報仇！

求下大家睇下

儲錢又快左

IT高手幫手做低港交所個server啦

G持

港交所好難停 依家100% 交易都係網上做 無晒出市代表

港交所
令所有股票停牌

唔講股市 都要門市 樓市無交易

想講件事唔work
塞地鐵都唔夠人 仲講話塞商場門口

阻撚住全世界買野 針對左奶共 同埋大財團先

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

純9up: 其實係跌市日阻住d人沽貨, 影響仲大過你封住所有金舖

唔work？
成條東鐵去唔到深圳 走唔到水貨

落唔到黎買野叫唔work？

你禁講 我又諗番起之前高鐵唔停香港 影響大陸人好大

而家都係佢地買野姐 點解影響唔到

政府主要係靠賣地收入

斷佢財神
就要令政府賣唔到地
或者發展商入唔到標

香港內部貿易戰

可以搞擠提未？

建議中秋節全部人屋企食飯

享受家庭溫暖

正確 去街市買送

經濟差 不消費了

Agree
嚟緊和理非遊行應該考慮下全民舉美國旗同唱美國國歌

人人都係文宣組！文宣圖集中post

好

我都覺得可以試下 著黑衫去商場行街好正常

救人做文宣 今個星期 要改戰法

罷買

721811

經濟？香港經濟最大指標係樓價，
元朗，荃灣，北角呢D地方仲適合居住嗎？
你怕唔怕出個街／返屋企都無啦啦被打？
唔好以為唔著黑衫唔帶口罩就會冇事，
你個樣後生D都會被針對，
殺紅眼時更加會乜人都照打，
所以政府根本就係助攻緊，整冧緊樓價，
勸下老一輩，為子女安全著想，
元朗，荃灣，北角D樓盡快放晒佢，搬去第二區，
否則人身安全受唔到保障

以而家既遊行人數足以影響做唔到交易

阻mtr開車 好多人會覺得犯法唔到

阻人買唔到野 唔會比人告

狗官唔係最怕佢地係外國子女人生安全咩？

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

經濟焦土佢

屌，呢啲post要推啦

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

經濟戰係首要
硬碰硬成本高

唔好搭港鐵啦
個站都無消毒就開放比人入

換美金啦仆街
林鄭就係睇死香港人無guts

屌你老母變人治
法治係由你班黑警親手殺死
同中共接軌

今日罷工入機場啦仆街
香港人就係有太多包伏
覺得有下次
無咁多下次架 下次見香港人就係再教育營啦屌

等呢班我地對社會無貢獻既人
比林鄭知佢係錯

100萬人延期交稅，交差向有無得諗，延三五年，政府一定仆街

和理非新職系-影片認狗組

唔該大家有時間可以睇返之前d片

將所有二五狗搵返出黎

清算警隊暴力 協助義士脫罪

光復香港 時代革命

麻煩比人做圖啦

我是廢紙 我係垃圾

唔識做

星期五六日 window shopping 各商場

係
我認同
最簡單直接
有警狗既地方
琴晚成個cwb收晒鋪
我地大把野玩
你咪開鋪囉
警狗幾時出催淚彈就唔係市民可以決定

816 817 818 各商場 window

防止與大財團交易 只能用現金

所以我咪問佢囉
長期擺工又話養家
咁叫你擺買又叫人咪癲
咁你可以做咩？用愛感化？

既然林鄭用金融恐嚇我地，我地都大返佢。

有樣野大家好似無咩留意，就係2019年8月1日，美國總統侵侵發出行政指令12851。

行政指令12851在經濟上全面封殺與伊朗交易的國家。
行政指令12851內容如下:

(i) 根據國際財經機構法(22 U.S.C. 262d) 第701條，阻止國際金融機構向該國家提供任何貸款或者金融或者技術支援; 及

(ii) 禁止任何美國的銀行向該國家政府提供任何貸款或者任何信貸，除了購買食物或者其他農產品的貸款或者信貸。

(b) 在本條的(a)(ii)次條目中的禁止適用於那些在本命令發出日期前已經定立的合約或者發出的執照或者許可證，除了根據法律、條例、命令、指令或者根據本命令發出的執照的有效範圍，及

第2條(a) 阻止任何逃避，有意圖逃避，構成違反，或者意圖違反禁令本命令1(a)(ii)規定的禁止的交易。
中
(b) 禁止任何違反本命令1(a)(ii)規定的陰謀。

第3條 修改1993年6月11日發出的行政指令12851號第1條次條目 (b) (反擴散制裁的行政工作，中東限武及相關國會報告責任)，在第3段後加入以下新的第4段:

(4) 第307條(b)(2)(A)-(B)加諸我身上的阻止芋些多邊發展銀行協助及禁止某些銀行貸款的政府機構及責任，根據第307條(b)(1)規定由國務卿決定，現在交給財政部長。

同香港有咩關係???

其實我都唔肯定係咪真，俾幾篇野大家睇下先:
)
//5月27日，一艘伊朗油輪突然轉向邁進香港
中國在5月制裁禁令生效後，繼續在大連和錦州進口伊朗石油，美國講明必定制裁。但中國一於少理，上月尾更派官員去德黑蘭簽訂單，正式參與波斯灣的代理人戰爭。石油國企珠海振戎首當其衝，上月被白宮制裁。

問題是，中國用甚麼支付每日近20萬桶原油？微信支付嗎？

習近平搞一帶一路，其中一個目的是在中亞大推人民幣結算，挑戰美元本位，現在官媒提也不敢再提。本來伊朗一直都收人仔，但國難當前，貨幣大貶值，人民幣也花不出去，這時的伊朗人民，個個都爭住換美金。德黑蘭做外貿，現在也只接受美金、歐元或以物易物三種方式。

《金融時報》報道，中國7個月以來經香港借取超過6000億美金。與此同時，外匯儲備只增加了1000億（還未扣除報大數的水分），14億人禁大額兌換美元，成效只有這麼少，錢去了哪兒呢？

2018年11月，中國昆侖銀行由於受到美國即將制裁伊朗的壓力，停止處理來自伊朗的支付業務，試問這盤生意哪間銀行暗中接手？

//阿联酋并未对伊朗进行金融制裁，伊朗的四大银行都在迪拜有分行经营迪拉姆业务，所以你在迪拜的离岸账户开户行和当地的伊朗银行进行阿联酋的目币结算，就不会受到制裁了。目前伊朗国民银行在香港也有分行，港元支付也同样不受限制，但中国大陆目前还没有伊朗的银行分行，如果中国大陆有伊朗的银行那就会更加方便了。//

然而，阿聯酋早於半年前已遵從美國制裁，停止幫伊朗匯款。

同時，滙豐銀行由於向美方供出孟晚舟與伊朗做生意，遭中共恐嚇，警告將被列入不可靠實體清單，被中國制裁。

事情丟低了大半年，中共為何忽然間煞有介事恐嚇滙豐？難道……
//

配合
(華爾街狠人)
//
首先，最近兩位滙豐最高層相繼離職，我夠膽講100%係政治原因，完全唔關咩工作能力事。（有媒體話係因為重大投資失誤....搞笑咩....）

係人都知，真正的公司話事人，唔係CEO，而係董事會，而董事會要炒CEO或高層，真正的原因絕對唔係表面的原因。

咁點解今次滙豐要炒人？仲要喺呢個咁敏感嘅時候炒？

簡單講，係同中共有直接關係，但唔關咩4000億事!
//

支國對匯控炒人既講法:

//
匯豐銀行在中國市場上的規範性、合規性也正遭受著考驗：2018年8月，國家外匯管理局共處罰了包括恒豐銀行溫州分行、交行廈門觀音山支行等在內的8家銀行，其中被罰沒款最多的是匯豐銀行北京分行，被罰金額達到842.22萬元。據了解，遭受處罰的具體原因是2014年8月至2017年6月期間，匯豐銀行北京分行在辦理內保外貸簽約及履約付匯時，未按規定對貸款資金用途及相關交易背景進行盡職審核和調查。

今年5月，上海銀保監局公布的行政處罰信息中再次出現匯豐銀行(中國)，稱在2016年12月、2017年6月，該行貸款自主支付事後管理嚴重違反審慎經營規則；2017年2月至8月部分信用卡資金用於非消費領域。對此，上海銀保監局責令其改正，罰款共計100萬元。
//
幾年前ge數依家先制裁? 唔一早追? 依家先列入不可靠實體清單???

我估計香港匯豐已經幫支那同伊朗做生意。
我地下一次遊行要舉牌:
Hk and Carrie Lam do not represent HK People
NO Say NO to Iran dirty oil money